[
  {
    "question": "VUCA là viết tắt của 4 đặc tính chung trong thế giới hiện đại: Volatility (Biến động), Uncertainty (Không chắc chắn), Complexity (Phức tạp), Ambiguity (Mơ hồ)",
    "option1": "ĐÚNG",
    "option2": "SAI",
    "answer": "SAI",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Khởi nghiệp là gì ?",
    "option1": "Start-up",
    "option2": "Khởi đầu sự nghiệp",
    "option3": "Cả hai đáp án",
    "answer": "Cả hai đáp án",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Chúng ta trong thời buổi hiện tại nên chọn những ngành nghề hot trên thị trường để dễ thành công bền vững hơn",
    "option1": "ĐÚNG",
    "option2": "SAI",
    "answer": "SAI",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Khám phá năng lực bản thân là một phần quan trọng trong quá trình phát triển sự nghiệp",
    "option1": "ĐÚNG",
    "option2": "SAI",
    "answer": "ĐÚNG",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Thấu hiểu sở trường bản thân để định hướng sự nghiệp phù hợp hơn",
    "option1": "ĐÚNG",
    "option2": "SAI",
    "answer": "ĐÚNG",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Tập trung phát triển đúng lĩnh vực sở trường của bản thân, thay vì dành nhiều thời gian để trải nghiệm nhiều lĩnh vực khác nhau",
    "option1": "ĐÚNG",
    "option2": "SAI",
    "answer": "ĐÚNG",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Khi nhận thấy những dấu hiệu overthinking về sự không phù hợp đối với ngành mình theo đuổi, thì lập tức bỏ qua và gạt đi những suy nghĩ đó",
    "option1": "NÊN",
    "option2": "KHÔNG NÊN",
    "answer": "KHÔNG NÊN",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Định hướng sự nghiệp cá nhân cần phải được điều chỉnh liên tục dựa trên hoàn cảnh thực tế",
    "option1": "NÊN",
    "option2": "KHÔNG NÊN",
    "answer": "KHÔNG NÊN",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Dấn thân tham gia các dự án thực chiến câu lạc bộ hay chương trình thực tập sinh",
    "option1": "NÊN",
    "option2": "KHÔNG NÊN",
    "answer": "NÊN",
    "points": 10
  },
  {
    "question": "Đối với sinh viên, nên tập trung phát triển hệ kiến thức và bộ kỹ năng chuyên môn của ngành nghề trước, rồi học các kỹ năng mềm sau.",
    "option1": "NÊN",
    "option2": "KHÔNG NÊN",
    "answer": "KHÔNG NÊN",
    "points": 10
  }
]
